8392 係咪玩完？

係咪傻架你班人？0.98落0.6x?

應該係

琴日走曬

呢啲股唔可以留得耐，見唔對路要即走